# Beecrowd 
ps.: o uri online judge mudou de nome para beecrowd
Praticando exercicios em python no [URI Online Judge](https://www.urionlinejudge.com.br/)

Estou estudando Python e adicionando os exercicios resolvido nesse repositório. 

udebug: https://www.udebug.com/user/login

unicode: https://unicode-table.com/pt/#basic-latin
